<resources>
    <string name="app_name">Прикольные задания</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="button">Вперед</string>
    <string name="button_close">На сегодня хватит</string>
    <string name="button_play_agan"> Играть заново</string>
    <string name="button_next"> Жми сюда</string>
    <string name="text_greeting"> Готовы повеселиться? Тогда жмите "Вперед"!</string>
    <string name="text_greeting2"> У кого красная карта тот начинает </string>

    <string name="text_rule"> Правила игры: </string>
    <string name="text_rule0"> 1. Лучше играть в компании от 4 человек. </string>
    <string name="text_rule1"> 2. Выполняйте задания в точности. </string>
    <string name="text_rule2"> 3. Раздайте карточки, тот кому попалась красная карта выполняет задание. </string>
    <string name="text_rule3"> 4. Не переходите к следующему заданию пока участник не выполнит свое до конца.  </string>
    <string name="text_rule4"> 5. Если хотите отменить свое задание, выполните задание любого участника, который вам его предложит.  </string>
    <string name="text_rule5"> 6. В игре нет пороигравших!  </string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="j">TODO</string>

    <string-array name="funny_tasks">
        <item> Ты можешь попросить сделать что угодно, одного из участников, и это последнее задание</item>
        <item> Скажи громко: Игра началась еееехоооооууууу!!!!!  </item>
        <item> Обними человека с лева </item>
        <item> Сделай тоже, что сделал человек до тебя </item>
        <item> Сними носок и надень на руку до следующего задания, можешь взять у участника </item>
        <item> Называй каждого участника каким-нибудь животным, каждый раз рычи как лев </item>
        <item> Сделай то что не смогут сделать другие или повтори предыдушего игрока </item>
        <item> Сходи и смой воду в туалете </item>
        <item> Любой игрок может дать тебе номер телефона, позвони и поздрави с новыи годом на громкой связи</item>
        <item> Ты должен как можно быстрее прочитать текст, не исправляй себя</item>
        <item> Ты можешь ничего не делать, просто улыбнись </item>
        <item> Одень куртку или пальто и сиди в нем до конца игры </item>
        <item> Выпей чего- нибудь </item>
        <item> Ты громко смеешься 20 секунд </item>
        <item> Открой или закрой все двери в доме, а потом верни все в прежнее состояние </item>
        <item> Вытяни язык и громко скажи "Я самый красивый человек в мире!" </item>
        <item> Тебе нужно помыть какую-нибудь посуду </item>
        <item> Изображай поровоз, ездий по кругу, сделай 5 кругов </item>
        <item> Скажи 20 слов на кыргызском с переводом </item>
        <item> Сделай 3 кувырка на полу</item>
        <item> Назови фильм или мультфильм и добавь у меня в штанишках</item>
        <item> Сделай приседания 10 раз</item>
        <item> Сделай какую нибудь поделку из чего угодно</item>
        <item> Отнеси на улицу, то что принес участник то этого </item>
        <item> Крикни громко в окно: Ку-ка-ре-ку С новым годом.</item>
        <item> Сходи помой лицо и руки с мылом </item>
        <item> Ты можешь отказаться от какого-нибуди задания </item>
        <item> Ты преврашаешся в собаку на 20 секунд </item>
        <item> Поцелуй любого участника </item>
        <item> Бегай на одном месте очень быстро 20 секунд </item>
        <item> Ущипни человека справа </item>
        <item> Изобрази свинью </item>
        <item> Возьми магнит с холодильника и передай его другому пусть тот отнесет его обратно</item>
        <item> Ты моешь пол 20 секунд  виртуальной тряпкой </item>
        <item> Сьешь 1 палки виртуального шашлыка и громко чавкай </item>
        <item> Танцуешь под выбранную музыку, которую выберит участник до тебя </item>
        <item> Сиди с пальцем в носу 20 секунд  </item>
        <item> Сними и одень одежду на оборот и сиди так до следушего задания </item>
        <item> Скажи 20 слов на английском с переводом </item>
        <item> Издай громко звук пука </item>
        <item> Сядь в угол и сиди там  до следующего задания,приходи когда раздают карточки и возврашайся в угол,
        если задание не твое</item>
        <item> Обними человека с права </item>
        <item> Одень шапку навыворот и сиди в ней до конца игры </item>
        <item> Сходи на улицу и принеси что-нибудь</item>
        <item> Съешь что-нибудь</item>
        <item> Нарисуй себя, закрытыми глазами за 20 секунд</item>
        <item> Положите орехи в рот и спой песеньку:"В лесу родилася ёлочка"</item>
        <item> Выключи свет во всем доме, а потом выключи</item>
        <item> Соси палец 20 секунд </item>
        <item> Прыгай на одной ноге и считай до 10 по кыргызски </item>
        <item> Ты должен взять какой-нибудь предмет и признайся ему в любви в 3 предложениях</item>
        <item> Спой какую нибудь песню и показывай то что поёшь</item>
        <item> Скорчи смешную физиономию и скажи: "Какой я красивый(ая)!" </item>
        <item> Ущипни человека слева</item>
        <item> Играем в крокодила, покажи то что тебе скажет предыдущий участник</item>
        <item> Обними и поздравь каждого с новым годом!</item>
        <item> Ты призидент страны, в стране революция, у тебя 1 минута, обратись к народу и успокой его </item>
    </string-array>
</resources>